---
layout: post
title: "2° - Dia Hackathon Front In Maceió"	
date: 2014-11-14 09:00
---

<p class="txt-post">
Segundo dia de Hackathon no Front in Maceió e muito mais desenvolvimento no SENAI e IFAL.
</p>

---		
~Manhã - 09:00/12:00
<p class="txt-post">
Grande experiência no segundo dia de evento, pois no SENAI ainda estavam as duas equipes do primeiro dia com mais gás do que no dia anterior. Pela manha tive o apoio de <a href="http://twitter.com/lfcipriani">Cipriani</a> que orientou a galera com o uso das APIs do Twitter. E continuamos os trabalhos até a hora do almoço, na qual fomos auxiliar o pessoal do IFAL mais uma vez.
</p>
---
~Tarde - 13:00/17:00
<p class="txt-post">
Logo após um o horário de almoço voltamos as 13:00 horas no IFAL e a galera já estava nos esperando. Seguiramos com os trabalhos e detelhes finais dos aplicativos, e conseguimos mais alguns demos que foram terminados depois do evento.
</p>

## Propostas de Projetos pelos alunos do SENAi
* **GO-IN - DEMO**
* **[FACE-AGENDA](https://marketplace.firefox.com/app/face-agenda)**
* **STICK-LANDS**
---
## Propostas de Projetos pelos alunos do IFAL
* **EVENTSFOX  - DEMO**
* **MURAL-IFAL  - DEMO**
---
   
<img src="/public/img/2_dia_hackathon_front_in_maceio.jpg">
<h4>
    Equipe com o projeto de game Stick-Lands. #hackathon #frontinmaceio #firefoxos
</h4>
---
<img src="/public/img/2_dia_hackathon_front_in_maceio_2.jpg">
<h4>
    Equipe do IFAL reunida discutindo sobre o APP. #hackathon #frontinmaceio #firefoxos
</h4>
---
<img src="/public/img/2_dia_hackathon_front_in_maceio_3.png">
<h4>
    Finalizando o ultimo dia de trabalho do Hackathon do Front in Maceió. #hackathon #frontinmaceio #firefoxos
</h4>
#frontinmaceio
